請參考台灣太陽花學運

最重要比人知道大家既訴求
好感激前面勇士付出既努力

推~~~~~~

文宣幫傳
提防散水
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

推

唔該訴求唔好係咩林鄭下台回應咁簡單 治標不治本

佔領立法會

up

太陽花無係入面打爛哂野同亂寫字。。。香港呢？

G chi周純降巴

台灣有冇開槍打人?
我唔會話佢地做左D咩
我只係希望有人會將大家訴求 話比大家知

感動

有啦有啦

香港死左三個人
香港打爛晒成本憲法,
打爛晒警隊聲譽,
打爛左ICAC
打爛左800萬人人身安全
冇咩特別

無錯

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻